中共文宣正全力發功（含例子）

首先，我的朋友不是我

最近聽到之前去過大陸讀大學嘅朋友講，最近突然之間、無啦啦有「人」整咗個香港校友會出嚟，不停誠邀佢入去，跟住想用校友會名義出聲明

其中聲明之一如下

佔中冇試過咁樣，林鄭消失嗰排冇咁樣，應該係最近中共部署好，想分享呢個情報，對方已經變陣

自推

推